側邊嗰個郁身郁勢真係慘過食屎

坐車又好 睇電影又好 最慘嘅莫過於側邊條友全程郁身郁勢 又大動作 又唔知自己郁埋人哋 真係好自私 最辛苦係坐飛機側邊條友*un*腳 (小弟讀得書少希望唔好屌咁大力 ) 飛機啲座椅係連埋所以一郁就成張都有 想訓都冇得訓
巴絲打們遇到又會點算